無分邊界 做了這逃犯 大陸叫低 又要怎麼辦 就算我高登開個post 將習近平彈 話我賴了債七千蚊 應開殺戒

無分邊界 做了這逃犯
大陸叫低 又要怎麼辦
就算我高登開個post 將習近平彈
話我賴 了債七千蚊 應開殺戒

邊間教會

強?